匯豐聽日開市35蚊？

30蚊all in好無！？

放五年2021年開始收4年息
一彈上埋太空

長線投資好時機

想當年60蚊好多人都咁諗，同咪已經實踐左
60蚊 allin 長線投資，正股唔驚閪

彈上太空，一股養10代

7 個工作天之後0 蚊？

似

同2014年雨革d人話投考popo一樣

結果呢

用期權操作，每月收息
fat fat

攞幾萬蚊賭獲大

我都all in

SP 35 LA

YES

歐美應該好大鑊

一定short call 點會仲short put 咁搏

正股驚閪

38.05

一日未加息一日都咪掂5仔

知道有得加息重輪到你撈?

琴日撈40蚊嘅我真係戇鳩